# Programa - zadanie rekrutacyjne

Projekt podzielony został na 3 osobne aplikacje:

* Zadanie 1
* Zadanie 2, 3, 4, 5
* Zadanie 6

Dalsze instrukcje znajdują się w poszczególnych podfolderach projektu